黑警虐老事件中令人極度心寒嘅細節

黑警虐老事件中，黑警以事主屋企人嘅全名及地址恐嚇佢，搞到佢返到屋企都唔敢同屋企人講件事

究竟有幾多個義士同樣被黑警酷刑虐待，但係因為被咁樣恐嚇所以冇講出黎？

好心寒